[個個化身文宣]推818challenge

眼見818宣傳不足
我諗緊之前ice bucket challenge 同pokemon challenge都咁hit
不如搞個818challenge
畫底6月9至今最難忘嘅畫面
再tag 3個朋友 再加句好人去集會祝一世平安

務求個個化身文宣一員
洗曬ig story fb twitter 版
以達至極速宣傳效果

當然要接觸少用社交媒體嘅一羣
落區連儂牆派傳單放映會airdrop都要大大力推

兄弟爬山 做得就做
五大訴求 冇得讓步

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

不撤不散，反對都無意義，我要去行街！

警方818只批准維園集會， 維園只可容納幾萬人 ，如果100、200百人出來，自然逼曬出街， 點算？ 黑警會唔會當喺街啲人，全部都係犯法？ 我哋要如何保護自己不被[屈]非法?